你只要明白到 再不緊要

明唔明？

唔明

屌你唔撚係呀？

屌你老母

miss you